[認同嘅請幫推] fight for freedom 下一句係……

#讀者投稿

有用野永遠無人理。

外國人成日問Fight For Freedom, Stand With Hong Kong即係要做d咩。

新口號
Fight For Freedom
Boycott China(杯葛中國)

我希望今日2點鐘聽到全部人都叫新口號，外國報紙1月2號A1 大大隻字寫住"Fight For Freedom, Boycott China"

source:tg 2020當年今日

推

Fight for freedom
boycott China